世界球擅三大害 皇狗 疤狗 獌狗

玄門正宗

拜仁
米蘭
冠忠南區

米蘭好快重建皇朝

拜狗買曬人地啲人
唔洗踢實正氣㗎

東方呢

死皇狗

當蛆冇到呀？

點呀怨婦

廢
祖如果有紐亞，應該贏左

正宗典會無禾地利物浦牙
米蘭刀系禾地手下敗將炸

死猁狗，生花柳啦

最大機會其實係兩年前

樓主係咪引人反我

屌帥無拉傷點會輸

我咁多年都係米蘭人

當年高登都係

惡撚過狗

又話自己未來人

Giggs同evra今場落底仲多過馬仔全季加埋

回錯

我阿仙奴最正氣

雲加買人未?

樓豬找數未？